肉酸世清最新近照曝光！

最右嗰兩隻

最左係你？
6

我係渣機影相嗰個人

宇狗係咪歸咗西 唔係幅相入面

Nben係個四眼仔準備放針針鳩肉酸同世清

我唔肥

9號隻放針手

你係入面

最右一定係肉酸 比n賓用牙針緊

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

邊隻六隊呀？

屌你老母親節？